反佔中戰士岳華靈柩移奉火化 親友合十誦經送別

「一代大俠」岳華本月20日於溫哥華因病離世，終年76歲。

岳華家人於溫哥華時間10月27日上午九時正為岳華舉行喪禮，喪禮由岳華太太恬妮主持，眾親友輪流上台致辭悼念，分享過往與岳華並處趣事，煽情動人。

岳華靈柩上舖滿白色鮮花，儀式後，岳華靈柩移奉火葬場火化，女兒Faye捧住父親遺照，女婿Marcus、元華、張之珏、張翼和高雄等扶靈，恬妮與妹妹恬妞站在棺木後，兩旁有人雙手合十誦經。

當靈柩移送上靈車後，恬妮、恬妞、元華、張之珏等親友分別雙手合十誦經，向靈柩作最後鞠躬，見恬妮強忍淚水，但期間有親友忍不住落淚，而當靈柩離開後，恬妞和親友們揮手跟岳華道別，眾人一起拍手掌，女兒Faye向親友們鞠躬，然後恬妮跟親友們擁抱，親友們更安慰恬妮一番，恬妮面上始露出笑容。

咁撚愛國唔撚見你個喪禮喺大陸到搞？
將啲灰埋番喺神洲大地吖嘛

拎返黃河撒灰

身為加拿大人既佢，有無獲毛主席親自接見

佢咁愛中國

真心希望佢可以投胎去番中國

投胎做人又好做咩都好啦

希望佢生生世世都做中國人啦

華哥 一路好走🙏🙏🙏
年前有幸一睹華哥風采
想不到如今天人永隔
他朝在彼方再見🙏🙏🙏

祝佢來生再做中國人

演員佢戲係好

可惜混過去加拿大仲好意思話人佔中搞事

扺你比人屌到入棺材

一路好走，來生再做走不了的支那人

講真佢戲都唔係好喎
低秦沛ming sir郭峰至少兩班
劉江羅樂霖潘志文都高佢一班
係夠年紀演甘草先話佢老戲骨咋喎

係支那人

啲戲其實超差
佢做咁多老爺角色
演繹同劉江比差一大截

一路好走，下世投胎做新彊人，可以在党的集中營，享受党的思想指導

唔好理班人 支持你
祝你下世再做支那人 一路好走

唔葬返喺祖國，假愛國

連登仝人笑輓

念幾多經都阻止唔到佢落地獄俾火燒架啦

姍姍來遲

巾幗佢不知演得幾好
依家見佢講過啲仆街野就話埋佢演技

祝佢快d投胎做終蟈人

你口中呢班人如果有朝一日屌柒瞓鐘班仆街你咪又調轉屌人戲屎

唔覺得佢巾幗做得好
來來去去兩三個表情
無論演有錢佬窮人慈父定壞人
都係同一個神情同語調

愛中國，住加國
心繫加國
我太爺葬係愛民頓都冇佢咁有愛國情懷

可能佢屌佔中都係做緊戲
唔係咁愛國點會死都唔返支那死

佢全家快d一齊陪佢啦
要一個人係下面等
成班不孝的人渣
老婆係不忠既臭雞
敗類!!!